點解六合彩複式中左好和味，但買馬複式中左都贏咁少

係人都知買7或8個字，是旦中左三個字以上，贏得獎金比買6個字好幾倍

但買複式三重彩四重彩中左，只贏得10蚊注應得的獎金，唔似得六合彩咁贏幾倍，本身買複式已經好重皮，有乜理由贏得咁少，馬會其實點計條數？

咪撚玩啦！好笑咩？

中了，咁得未？

難分真與假

計飛數

六環彩複式可以中64注

六合彩可以同時中好多獎
馬仔只得一種方式中獎

認真答
因為三重彩同四重彩要計晒指定邊隻馬跑第幾名，所以買複式都只會得一個組合中
六合彩唔計擺位，所以複式可以有好多注中

三重彩四重彩
係要買中指定位置喎

三四重彩本身要順序先會贏，但買複式可以唔使順序，咁又點計

馬可以$1注
六合彩唔得

你買複式就係買哂咁多個組合，點樣順序買
e.g. 三重彩複式 1+2+3 $10注 total$60
包含6條飛：
1+2+3
1+3+2
2+1+3
2+3+1
3+1+2
3+2+1

咁如果四重彩以10蚊注複式買5隻或以上，好重皮，就算中哂四隻，所得的獎金只會係賽果公佈的數字，所以我想表達的係複式算係買到保障，但唔會好似六合彩買複式咁贏到幾何級數的獎金

即使買1蚊兩蚊5蚊注的複式，其實都要百幾二百幾，但贏得雞碎咁多

其實完全係因為馬同六合彩係兩回事喎.....
馬最好係有靈活玩,可以細到一蚊注,俾人可以拖多2腳做個保險/以少博大
而六合彩你買複式係為咗個中彩金額多D

屌 如果買中條四重彩中一億 你到時就話點解買馬複式中左好和味，但六合彩複式中左都贏咁少

根本中得多唔多 係睇個彩池大細 唔關你點買事

因為六合彩好難中囉

睇彩池架嘛on9

4重彩 同六合彩個玩法都唔同 邊有得直接比較

認真想問 樓主係咪無讀過書先問得出呢條問題

四重彩跑四大熱門你都仆街啦 用下腦

幫你解釋埋啦，當賽果真係跑1+2+3，你其他5注都唔中，因為個順序唔啱。（三重彩要跟順序）

六合彩親完全無呢個問題，因為無論攪珠順序係123456定 654321都好，你買中1-6就中頭獎。

諗諗下，6合彩如果要跟順序中嘅，應該幾百年先有一個中